貓貓生病？

我家主子今朝食飯嘅時候眼濕濕，咁我諗左好耐係咪我睇完
之後食完飯我係到個陣，主子就一直係梳化底唔出黎
我入返房個陣佢就出黎同埋自己玩
我個隻二個月半
好擔心，但又唔見佢有其他問題
我睇到她多話生病先會咁
有無寵物專家答下
諗緊今日要唔要帶佢睇醫生

唔識幫推

環境生保
有太嘈
佢覺得唔安全就會咪埋

有食野,有飲水
有大小便
就啱好夾硬捉佢

如果佢出來玩
大家見到大家
keep 住距離
你就試下大力D咪眼
一秒至兩秒

比D你著過未洗既衫佢
等佢習慣你既體味

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行